上得交友app識嘅人都係唔正常?

身邊無咩男仔
想搵男朋友
諗緊用唔用交友app識男仔

用得app嘅人都唔正常, 用正常途徑去識人啦
交友app都可以搵到真愛，有咩問題

搵我

我唔正常, 有上交友APP

我正常 唔用app

只想扑野

你又點保證正常途徑識既一定係正常？

2樣都無100%架啦
靠大家慢慢認識
你唔戴眼識人就點識都好易遇到仆街
不過用app到仆街既機會係大好多既

推

正常途徑係咩？
番工番學 興趣班 義工？

其實玩得既兩種人

一係圈子細識唔到人 或者番工太忙

一係就想食女食仔既人

如果你覺得呢兩種人唔正常就唔好用app識

Push

連登都揾到真愛

交友app呃人嘅都好多，自己要識得filter 年中見唔少騙財加騙色

PM

遇到衰女人
明明未放低EX, 但仲要同我發展
到我全程投入啦, 然後就退返出黎
然後而家又拖住我, 話2邊都考慮緊
DIU

其實你push for what

LM 同樓主一樣 圈子無咩異性
諗緊用唔用交友APP好

加個tg了解下

過去一年係交友app識左好多pk
雖然唔一定搵唔到真愛，但我周圍叫朋友唔好用囉…
btw 樓主你齋push不如覆下d cm吖？

唉 想識返個男朋友
但係成日聽人講唔好用app
風險大 而多痴線佬

我都問左好多朋友
個個叫我唔好用
但係我又蠢蠢欲動 想試下
無時間識仔仔

迷茫
想聽下咁多位巴絲打意見

只能說 感情不能速食
現在我寧願唔要

生活圈子細 做野又冇單身既女仔 真係唔知點識人好

岩啊 仲要呢排睇youtube 見rock gor 爆左咁多交友APP騙案出黎
搞到唔係好敢用

男校大,28A0
用左APP1年左右
上面D囡都冇個正常
援交多,SALES更多
到正常又可能樣唔岩,慘
好多連十句都講唔到就問你做邊行,想討你月入家底.
老實講,識一個人除左睇樣仲要睇行為,幾靚咁閪都冇用.
利申:中上樣,信不信由你

試連登咪識到

上連登咪識到

樓上會唔會係太高要求
中上樣大把女啦 使乜上交友app

不過我都係女校大
身邊係無乜異性朋友 一隻手數得哂

你都識講身邊無咩男仔啦 你仲點喺「正常」途徑識啊

你既「正常」只係常規姐，新事物就一定唔正常咩 唔正常既人都會出沒喺「正常」途徑，我覺得最重要都係自己識判斷一個人係點樣

加油

有啲人會怕接觸新嘢
都情有可願GE

用邊個app咁陰公

用咪用囉 洗乜理人點睇 而家就算唔係app識既異性都唔一定正常架 更何況而家個個愛情觀都變到好恐怖 如果係app識到個同自己夾既咪得囉

問做邊行會唔會淨係想r水吹咋？

點你唔試下連登搵呢？

中上樣28A0

搞返個ig, 呢度大把仔你揀

tg 至岩

用下冇壞嘅 小心啲囉
我男朋友都係用app識 而家都一齊咗三年幾

我同鬼妹傾計都未撚一野埋黎問你做乜啦

有冇心傾其實FEEL到

揀擇

識親都係d叫你做facial或者叫你入老鼠會

但就三十都冇戀愛經驗 之後條路好難行 比女玩死

相向既呢D
我追求男女平等
偽平等我都接受唔到,即係果種港女,拎盡著數又唔負責任,死撚開啦
有樓都唔落你名啦,ON99

我自己都係女校大 男朋友都係app到識 一齊咗兩年幾
可能因為我用個啲app唔係好大路 反而識到嘅人好正常
不過我用個啲app已經執咗
之前透過app識過幾個男仔fd 有啲都幾靚仔
不過係我有男朋友之後就斷咗聯絡
可以一試 不過防人之心不可無

應該點識靚女?
TG好多MK,真心
成9日飲酒,摸大脾,好混亂

唔係講呢d
淨係點溝女 點令approach 個女 點樣令佢對你有興趣 鐘意你 繼而愛你 都係由經驗學返黎
你諗下 唔識經營既話 就算搵到個你好鐘意既
到頭來咪又係散
我諗你朋友身邊好多拍第一次都散掛

咩APP,

男校

交友app係比圈子唔大嘅毒丁用
但係好多想約炮嘅男仔
樓豬做好心理準備

ur face ur fate always true.

樣子係首要,但最後都係睇性格同經濟能力,信不信由你

要講到錢 我會覺得段關係好廉價
夠鐘意既話女仔會麻目左

一定要帶眼識人㗎啦
咁大個人 唔會連好人壞人都唔識分掛
傾得開心咪繼續傾多兩句咯 當識下朋友
覺得奇奇怪怪咪唔好傾咯
網絡世界係咁㗎啦
世事冇絕對嘅
咁有d人真係工作環境識唔到異性
咁咪試下其他途徑咯
就算現實世界都可能會識到唔正常㗎wo

依家多人用app到clubbing生意差咗

pm我睇過

執晒啦 叫mask off同pure
之前貪佢係匿名 又唔擺相先玩 反而識到個啲幾高汁

事實係我遇到唔少係咁
心淡

慘 女仔要細個先純
大左諗野好現實

淨係個M字頭果個匿名網(好似M字頭)有隻紙雀仔好似
上面一堆不撚知所謂, 全部SP SL淫巴淫絲乜柒淫阿SIR乜撚淫絲想大碌

你老味臭化西真係痴撚柒鳩線

岩呀,想人埋單? 睇下邊個做傻仔囉
MK玩撚完搵單埋

Message Bird？好多日本仔玩
個時想練日文先down嚟玩 之後識咗幾個
傾咗幾句就send J圖
個刻我心諗原來狗公真係無國界

上網都識到好多好女仔, 不過暫時未遇到好鍾意既

身邊有一對上網識結左婚 男女既職業都好正檔
另外一個朋友上網識到個高質靚女做女朋友

NONONO, 中文APP有WEB版
但真係不了, 匿名制CLS到一個點
一個正常都冇,男女都係

咩網

tinder喳

有一個玩doki doki app
類似筆友app

女人揀男，樣一定唔係首要，信不信由你

一定係heymandi
玩過一次真係覺得好恐怖